落大雨你把有遮嘅冚家剷就咪同啲冇遮嘅爭行瓦遮頭啦！

屌你老母，你把閪遮係咁滴水落我度

鬼叫你唔帶遮對住你開遮添呀

夠大隻咪撞返佢出去囉

傻閪 你試下咁做睇下我打唔打柒你

夠肥，一嘢bell佢出去

sorry